一个便宜的守门员——相对于他的替补和联盟其他球员——在季后赛中火起来并不罕见。 一个昂贵的守门员不是你的斯坦利杯门票|朱利安·麦肯锡| 2020年9月9日|FiveThirtyEight 
 安特托昆博目前在总防守篮板和总篮板上都是季后赛第一，所以相对于其他球星，他的上场时间不足并没有影响他在防守上的整体表现。 字母哥用更少的时间做更多的工作|安德烈斯·沃特斯| 2020年9月4日|FiveThirtyEight 
 由于车辆产生的气溶胶污染已经减少，其他来源的相对贡献增加了。 城市路面是空气污染的一大来源，Ula Chrobak 
 当强风从南方吹来，海冰减少时，氧-18的相对含量就会增加。 2018年，白令海冬季冰缩至5500年来的最低水平卡罗琳·格兰林，2020年9月3日科学新闻 
 如果有什么区别的话，那就是抽筋的人开始时比实验室测量的健康状况要慢一些。 肌肉抽筋的永恒之谜Alex Hutchinson | 2020年9月1日|Outside Online 
 但与过去几个世纪相比，美国国内的宁静令人惊叹。 没有上帝，没有警察，没有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野兽 
 父母如果想把孩子的监护权转移给亲属以外的人，必须获得法官的许可。 法官:流浪儿童是拐卖|Tina Traster | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 在这个假期旅行的时候，我和一个亲戚被警察拦下了。 奥巴马在种族问题上是正确的。 媒体错了。 Keli Goff | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 当然，这是《东山再起》，所以“成功”是一个相对的词。 《回归》大结局:把所有的奖项都给丽莎·库卓，凯文·法伦，2014年12月29日 
 她的儿子向窗外瞥了一眼，告诉我他的母亲离开哈瓦那去拉丽莎看望一个濒死的亲戚。 一个被抛弃的古巴叛逃者的家庭生活和艰难时期|布林-乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽 
 不过我想，既然他是我最近的亲戚，他担心我的健康是很自然的。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 这句话是真心实意的，因为教授很喜欢他的亲戚，而这位亲戚也一直对他很好。 离奇的故事|各种 
 每个对象所体现的劳动的相对数量是其价值的基础。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 很明显，任何品种的绝对增长都可能伴随着相对的减少。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 实际数量的增加就是绝对数量的增加; 只是百分比的增长，相对的增长。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德